香港警甴宣佈自己係世界警察，全世界係咪應該禁止佢地入境？

入境目的申報係旅行，點知原來係執行任務綁架自己國民嘩放佢地入黎係咁危險

註香港領事館d人睇路呀

班狗真係癲左
呢單真係足以全球關注
香港警察當自己世界警察！

推一推